Як можна оголосити змінну у Javascript?
За допомогою var, const та let

У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
Різниця в тім що prompt виводить повідомлення і чекає коли користувач введе текст або цифри, а потім повертає те що вів користувач,
в випадку якщо він натисне відміна або ESC виведе null.
А confirm виводить вікно та чекає на те що користувач натисне ОК або Відміна і повертає true/false.


Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
Неявне перетворення викликає використання звичайного оператора складання + з двома операндами, якщо один з них є рядком
console.log(123 + 'Hello');